點解風向急轉？

GPhone 一出 即刻見到有唔同人罵佢爭大台，先唔回應佢行為。但點解咁多人沖出黎講？説好的不指責，不督灰？

仲有圍政總單野FB 好多水軍湧出黎話中立，又話消耗民意。說好的兄弟各爬山，各有各做呢？

我純粹係覺得大家應該要focus 返next step

問題黎嘅，有無人同我有同感？
除有因為cctvb 定係假AC 係主因

push

五毛驚佢 咪理
專心傾正經野

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

有轉過咩其實？

Facebook 有的group 多左好多水軍留言

I wish 大家記得我地係打 輿論戰 ，唔應於掉以輕心